大家可以放心，鐵甲佬冇死到

因為奇異果交出粒石救咗佢

推

( Show Blocked User - GallGs )

我代樓主同大家講聲sorry
IVE仔係弱智d

ive仔比人話垃圾唔係冇原因
屌你老母

Ironman 灰

劇透pish

點先可以改標題

完全封鎖，完

已block

睇哂啦 唔好再遲啲講